記5記得馬迪被摩狗換入再無傷之下換出

有d骨氣la

保護球員牙

摩佬第2年掃冠掃到手軟俾我都去啦

駁唔到

反正玩到第3年又走人